工聯會恐嚇：是時候「抗暴自救」

建制派多名立法會議員今午（12日）突然會見傳媒，其間不見「班長」廖長江現身，改由被指曾向特首林鄭月娥「爆粗」的工聯會麥美娟代表讀出聲明，批評昨天及今天連續兩日大批黑衣「暴徒」製造所謂「三罷」，企圖令香港「停擺」，惡意破壞法治、妄顧人命、喪心病狂，建制派對他們「踐踏文明和道德底線的所作所為，予以最強烈的譴責」，稱支持政府依法採取一切措施，盡快止暴制亂，其間特別提及黑衣人對持不同意見人士「活生生點火」，卻對昨天警員無理開槍射學生等近月的警暴問題絕口不提。

麥美娟發表個人意見時指，「係嘞，又係我哋（建制派），我哋又出嚟譴責嘞！」稱社會聲音不能被「暴徒」壟斷，強調建制派過去數月不斷向政府提出不同建議，包括檢視法例、引用《緊急法》、不同部門合作「止暴制亂」，但政府未見具體工作，甚至將「鼠患」問題與反修例運動相提並論，指社會有鼠患時，政府都會成立跨部門小組處理，但今次暴力事件發生多月，政府都未有成立跨部門小組處理，聲稱巿民向她反映現時社會最需要的，並非政府早前成立的「對話辦」，而是「止暴辦」，建議政府成立跨部門小組處理保安問題及暴力事件，又指現時是民間「抗暴自救」的時候，她稍後會發起相應行動。

被問到建制派是否想押後或取消區選時，麥美娟稱，建制派未有對是否應押後或取消區選作討論，亦不希望有人透過暴力事件干預選舉正常舉行。

民建聯葛珮帆則形容，近日示威者的行為已發展成為「極端邪惡同埋殘忍，呢啲都係恐怖份子嘅所為」，質疑政府現時引用《緊急法》「未用晒所有招數」，又指香港法庭應盡快成立緊急法庭，以盡快處理示威相關案件。

近月均未見公開發言的建制派議員陳凱欣則神情激動，稱希望警察、記者、消防員、示威者、年輕人都可以「停一下」，指大家不應再「火上加油」，「為香港停一停」。她又批評，「政府係做得好差，係唔值我哋任何人犧牲自己嘅生命」，指自己見到有人被火燒和年輕人中槍時，「係嗌咗出嚟，因為完全無心理準備」，聲言11月24日區選若想順利進行，「大家必須停落嚟，畀社會抖一抖」。

麥美娟是葵青偉盈選區候選人，同區另一候選人為公民黨冼豪輝。

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

暴動祖師

工聯會又唔諗下佢哋半世紀前做過咩

解讀：工聯會會周圍放炸彈

你班冚家鏟97後當權
就騎係香港人頭上作威作福

暴動始祖參上！

林彬

係街要小心多左冚家剷拎刀殺人

冇錯，我地係時候止暴政救自己

見班細唔成氣候
暴動老祖宗要出山了

我真係好撚驚

文革2.0

好驚呀，以前咁狼死

暴動老祖宗出山

暴動祖師爺要出山了

係咪想鬥吹雞出嚟鍊過？

工聯會係時候做返老本行

工聯會煽動暴力唔洗拉

係咪好似南韓咁整隊白骨團，問埋黑警攞gear

有冇文宣宣傳下工聯會暴動始祖，工聯會教市民抗暴政香港自己救

工聯會仲未有報應真係冇天理

政府新手段, dirty work 唔搵黑社會搵工聯會

岩啊 係時候抗呢個暴政

咁姐係聽日定後日宵禁?

呢班撚樣都一定要清算

工聯會=菠蘿師

麥美娟: "DLLM，跟我地學整菠蘿啦"

同胞勿近?

呢班垃圾幾時死

唔喺嘛，割蓆？！
明明幾百枝cocktail 都喺工聯會損出嘅物資！
重有葉國謙就喺策劃人！

工聯楊光
殺警英雄

佢地講經咩
我藍絲老豆尋日見到 叔一燒
已經淆底 話唔敢出街亂咁9up

要廣傳國際 仲要引呢班狗既歷史

六七暴動 始祖

想玩人民鬥人民？
班垃圾藍屍有膽出嚟送死咩？

菠蘿好味

菠蘿始祖終於出手

屌你老母
後生仔一人一拳都打撚死你班老野

暴動始祖出口恐嚇啦
如果出現炸彈一定係佢地放㗎啦

左仔暴動再現人間

要學下佢地做菠蘿炸狗了

暴動祖師親身試範土製菠蘿教學?

67 暴徒

工聯會又想放？

工聯會又想玩菠蘿啊?

抗暴政

歡迎工聯會放炸彈

林彬:

黎呀 屌你老母 你班垃圾 一d都唔會留手 打撚死你地班廢老

炸彈狂徒叫人唔好示威

成班廢老諗住夠班後生打

擒賊先擒王

1967年8月24日上午8時45分，林彬駕駛着車牌號碼AF7268的私家車於何文田窩打老道山文運道開車返回電台，剛轉入文福道近文運道處，被兩名偽裝成修路工人的兇徒攔截。兇徒向車上潑以汽油縱火，林彬全身着火，翌日於伊利沙伯醫院逝世，終年37歲，與其同車的堂弟林光海則昏迷留醫至8月30日不治。

譴責咗未？

始祖出山

班仆街建制
支持嘅所有野
都係推緊香港去死
佢班仆街不得好死

我有D期待工聯會做到D咩，克警有槍就惡，工聯會可以點？

都係嗰句，其他舔共組織點講我唔理，但工聯會係無資格 講嘅一個

元祖暴徒要出山

暴徒始祖話抗暴

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

土制菠蘿重出江湖？

工聯會係時候出菠蘿制暴
等你班廢青見識咩叫真.暴動

呢場內戰最終都避免唔到，要黎既始終要黎

菠蘿始祖要出山了

即係諗住主動周街放菠蘿

咁我地先發制人囉

500萬沉默大多數出動未？

工聯會玩菠蘿你班廢青仲係精蟲嚟
真爆魔術師

嚟囉，唔抗正契弟。